回到過去

想回到過去
試著讓故事繼續...

搵叮噹借時光機

至少不再讓你離我而去

呢一刻我真係希望有叮噹

我都想有叮噹
一定發達

分散時間的注意 這次會抱得更緊